呼籲民陣咪再報細數

今日，818， 目測最少300萬人+6
有市民報料有350萬人
亦有市民認為有400萬人
唔該民陣唔好再報細數

咪9up

5百萬人

咪傻啦，我地唔係藍屍

Push

根據琴日有47萬黎睇今日保守都300萬

民陣最好報無人參加
等睇毅進制點計

添馬公園都塞得落四十幾萬人啦

一千萬好唔好？

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

一定有700萬 除7

民陣再報少等比全部人屌啦

點都同二百萬果次差唔多，好多人走左都仲塞緊。

佢會報最高峰係維園人數
總人數同埋維園出面唔會報㗎

300萬人+
350萬人 +
400萬人+

推

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人

贊成

150萬左右 個人觀感

14億人民

起碼800幻

去過現場先9up 啦你